(中環上班族)中環有咩平又好食

(中環上班族)中環同親同事食都好貴 有咩野又平又好食

筷子記？

筷子記算比較好

同上

成日都去昭隆街

波記

勝香園

係中環返工 未試過出去食
日日食10蚊頹飯堂

南記 麥記

慳到錢都 算唔錯

金太陽 （上環）

瑞士

福綠壽 權記 上環街市

KFC m記

革新會食堂

筷子記

嚟你飯堂食得唔得

勝香園唔算貴啦 係多人排

中銀職員先有

lkf越南個間

沾仔記

快子記好難食

呢間野真係一分錢一分貨

廿幾蚊個飯但仲難食過美心